其實 Tesla 係咪就黎泡沫 ？？？

升到咁癲，
點解冇人覺得有問題 ？

不要問只要信，買入賣出就有真錢

頂
大家真係好瘋狂

收到

唔癲lor

等過左21號先再講

顛，快啲賣

未拆之前400蚊吹到依加拆左股接近600蚊, 你見佢爆左未?

彪早晨，我今日諗住先做陣assignment
然後操背
而家體脂8.9%